大家仲記唔記得放榜日嘅心情

放榜前晚同班frd通宵喺中環海傍隊藍冰
當時打定輸數入唔到想入個科
返到學校就開始好肚痛
成個人軟下軟下咁
逐行逐行睇落去，好彩捱撚咗咁耐，都叫對得住自己
放咗就即刻衝去隔離班睇下班frd考成點
諗返起真係好熱血

攞完張野就返屋企

放榜嗰日病到仆街 好低分 仆去claim asso offer之前 同啊公啊婆飲咗個茶先再慢慢去

冇感覺,拎完同班FD去M記坐陣,就返屋企打機

拎完張cert知自己穩入u 但望著個fd喊到崩潰 個下好想安慰又唔知點出口 想express下考得左既開心又要忍著 於是企埋一二邊

我哋四個其中一個都係咁
想出聲但係又唔知講咩，好矛盾
跟住我哋三個就你眼望我眼，等佢心情平伏啲再同佢諗後路

我地都係4個人 其中一個仲要考30幾分 係佢double 我地幾個要打俾佢屋企人拖佢去報asso

好慘
我哋三個爭大家一兩分
佢就爭我哋成12分
feel到佢真係好徬徨無助
我哋三個謗住佢，連續陪咗佢幾日先無事

屋企人好放心 因為成績一向好
派成績單果時老師第一個叫我名，然後同學拍手
大概係咁

跟住失手？

Same

同預期差唔多

前一晚世界盃
睇完直落
大約七點開始好緊張
買咗份星島日報

結果雖然穩入u
但比我predict 低4 分
最後喊撚咗兩個鐘

mbbs

前一晚睇世界杯直落第二朝
唔夠膽訓
派成績前勁緊張

最尾都叫碌入大學

比predict 低三分
屌你老母
個班主任個樣都呆左

符合到自己都家人要求 以為人生開始逆轉 點知原來係直扑落谷底

放完一個人去左睇戲

灰

一個4，其他3
仲有電視台黎咗

比predict低兩分
咁就冇撚咗幾萬

嗰朝早緊張到仆街 臨拎Cert麻木咗 睇完發覺比預期好 都叫做入到U
同個同分嘅fd笑到四萬咁口 但在場有同學炒語文科喊到收唔到聲 諗起都覺得自己仆街

見到中文2咗, 其他5**, 但我冇唔開心, 因為我知道人生已經5**

沉重>緊張>崩潰>徬徨>接受>內疚

依幾種心情同一日出現哂

比expect嘅高
但就係唔開心
總係覺得我唔值呢個分
去到jupas放嗰日 仲係想retake
即使入到想入果科

一開頭冇咩感覺，因為都預左自己考得差
果陣重要同frd互相笑9對方
之後打電話比媽咪報告成績果陣
一聽到佢把聲，我幾乎喊到收唔到聲
果一刻我先意識到自己有幾仆街

好無奈，因為我班老死考得好差，但我反而考得唔錯。如果去問佢地有乜野可以幫手，又會當我幸災樂禍，所以只可以攞完分紙離開課室。

同自己考完predict個分完全一樣
冇應覺

同你一樣 仲要個朝訓唔醒遲到

一開始見到有科elective 5 （老師話我應該4）->超興奮
見到中文2撚左 ->無奈+灰鳩
計完分發現可以入自資->ok啦
然後去左報太空

使唔使2019DSE

同你同屆同分 準備quitu
你唔揀入U?

廿分有八大水泡揀

攞完張野去攞身份證，專登約果日攞，所以身份證上面印左放榜日期永遠記得

Lm

第1次放榜之前嗰日驚都冇驚過
出到黎中文2左
第2年淨係retake中文
朝早起身諗住上網睇成績點知屋企上唔到網
有親戚打電話問比佢上網好唔好
我驚到唔想比佢上網睇所以拒絕左
好彩中文升到分

共勉之

睇錯放榜前
第一年放榜後 同另一個好朋友
佢都係其他科考得唔錯但係英文2既 玩左成個晏晝 夜晚先返屋企

紅磚

acct

買報紙睇分既死老野

末代AL，好擔心中化 F，然後玩完
行返學校嗰陣，感覺到心臟每下嘅跳動，心不斷離一離咁

最後E左，過關

放完去食個早餐跟住返屋企

約全班一齊食m記早餐
有成10幾個出
一齊買份星島
出門果陣同看更呀姨講早晨
心情勁靚咁返學
最後得咗

由班主任見到我將紙，佢默默嘆左氣，我就知玩撚完，一睇，玩完，苦笑，結束這一切

睇完gotze絕殺阿根廷就返去攞了
好平靜

發住燒去撲asso 最後入左u

讀書算叻嘅ex (會考前半年分手) 打嚟問我考成點
我講咗個分(好低, 升唔返原校中六) 之後就cut咗佢線

攞完成績down到喊曬口 結果比老母屌 仲要屌足我成個禮拜

前幾晚都唔多夠訓所以嗰朝起身都冇咩精神，遲左少少出門口但又想食左早餐先睇結果，最後隨隨便便食完個麵先返學校，因為都知遲到唔會有影響。一去到班房門口見到課房好齊人，d老師黎齊哂，氣氛好嚴肅，不過嗰下其他唔太緊張，本身以為自己考得差不過最後結果係符合預期，但自己都係冇興奮嘅感覺，又覺得有機會讀到想讀嘅科有少少感動，不過都係喊唔出。
之後就留左喺學校同老師傾下jupas 點排同埋打聽下d朋友考成點，雖然本身d 朋友讀書成績唔係太好，但嗰刻見佢地為自己前途擔憂都傷心埋一份，由其係d本身好努力最後差少少嘅同學，有人中文2左由有機會8大去到得番asso。
最後同班fd 食左個lunch 就返左屋企休息。

6條A
Dllm eng lv3
最尾2A入HKU
Ue都係D

分數同預測差唔多，淨係睇best 5就穩入U既，但係中文2撚左
結果要做一年Asso狗靠後門

你哋同年?

係

老豆老母仲緊張過我
老豆仲特登請假揸車送我去放榜+周圍撲
但我本身已經預咗讀fd
結果放榜嗰日同我預期一樣 無乜感覺
諗住翻屋企算數
但女朋友要去紅磡報asso
結果就介紹女朋友比老豆識 同問佢可唔可以車佢去紅磡
第日先施施然抬報fd

望咗一眼
夠分入meet asso conditional offer
完

前一晚訓唔著
諗住自己應該啱啱好夠分入到shitty
派cert嗰陣見到自己中文2撚咗 個腦空白咗
後尾呀sir發現派錯咗後面個同學張cert俾我

但攞完自己嗰張都即刻喊
低過自己expected 2分入唔到自己想入嗰科
即刻撲咗去報asso
雖然最尾都入咗八大水泡

嗰日應該係我人生第一次受到咁大挫折
應該會成世都記住嗰一日

考完已經知柒左
原本以為做好心理準備
見cert個下無乜野

番屋企呆坐左成日
第2朝即刻開始溫書

放榜之前個晚同屋企人因為d非學業濕碎野嗌交
事後仲覺得自己好衰仔驚聽日會唔會有報應
不過一家人冇隔野仇 第日照舊陪我翻學校

前個晚臨瞓前腦海無端端浮現咗一個數字
之後即刻忍唔住笑自己係度FF
第二朝攞咗張野分數竟然同自己前個晚諗既一樣
後尾比咗張通知書屋企人攞翻去
自己就同一大班friend去玩咗成日

真係咁大個仔第一次有夢想成真既感覺

一早預左會過台灣讀 知道自己失撚曬手 所以已經麻木左 個老師仲要懶神秘咁叫我逐科逐科估咩grade

最後兩個4其他3 宜家台灣3大

DLLM中文4246 英文4344 overall都係3

我都係
應該係sba

個日遲到
好緊張咁入課室 個個好似死老豆咁
但我都係十下十下咁攞
點知高預期5分

考得出乎意料地好 可能本身冇期望
比學校predict高咗10幾分
有得出去同校長影相
睇見有啲YY撚考前吹到自己唔入神科就切
放榜嗰日就喊到死老豆咁係精神嘅
但我都冇歡呼到 因為好多fd都炒咗

補充返學校mock真係燈過蕭生
係唔係都踩到你得43333迫你報asshole

會唔會係因為作衰左
今年作通告以前無練過純鳩作
4344 -> 4

同埋sba好似有跟自己學校其他人成績拉curve

一世都記得
踩到自己地底泥嘅感覺

收到成績果下有啲後悔點解自己唔努力多少少讀書
冇諗過自己中文會2左
仲要之後冇retake
搞到而家high dip畢左業想報ugc好多都報唔到

去考中文
報jupas

放榜前一晚先grad din，同班fd玩通宵再直踩攞成績表。

攞17分，見到同我同分嘅人爆喊，但係我心情無乜特別波動。

沒袋會考生
好驚, 知道最後一屆競爭好大
完全唔知後路點行 好大壓力

個老師話 估唔到你考到咁高既分數
我心諗 你呢d狗眼看人低既垃圾有乜撚係睇到

前一晚成班睇人世界盃

放榜前同幾個唔同學校嘅friend通頂
之後一齊食早餐
然後就各自返學校

臨派cert嗰陣有少少緊張
派完見到自己個分比預期高咗少少穩入A1開心咗陣

之後同啲同學吹咗個零鐘水就返屋企瞓

睇世界盃亞軍廷對德國
屌你老味俾gotze -6入波
朝早放榜返到學校都仲灰緊 冇撚晒心情

臨出門口仲同老母講定啲嚟，去到操場等上課室嗰陣仲覺得自己起碼23、4分 之後一攞cert得廿分，electives4哂 頹左陣不過知自己廢盡哂力都冇辦法

44333 可以City U NRM

同你一樣
比個仆街教蓄predict 4次中文都係攞2
最後4咗
而比佢平時predict 開攞4嘅最後2咗
見到佢比張cert我嘅時候係鄙視咗一眼

醒下啦 毒撚冇朋友 自己拎完自己走 wfc

我就係啲fd考得好 自己考得差嗰個

會考好驚無14分or 14分升唔番 最後數學符籙A所以比14分仲多幾分(平時C range水平
al 就full cert都收貨，所以無壓力知道一定唔得

平靜
估到自己咩分

好多科入到

放榜之前太肚餓走左去學校對面食撈麵
本身以為派之前會好緊張 但係老師派得太快 黎唔切緊張就攞左張成績表